<resources>
    <string name="app_name">LabPuzzles</string>
    <!--    Splash Screen-->
    <string name="splash_loading">Загрузка лаборатории...</string>

    <!--    Main Menu Screen-->
    <string name="main_continue">ПРОДОЛЖИТЬ</string>
    <string name="main_new_game">НОВАЯ ИГРА</string>
    <string name="main_achievements">ДОСТИЖЕНИЯ</string>
    <string name="main_settings">НАСТРОЙКИ</string>
    <string name="version">Версия v%s</string>
    <string name="new_game_dialog_title">Начать заново?</string>
    <string name="new_game_dialog_message">Текущий прогресс будет утерян. Вы уверены?</string>
    <string name="new_game_dialog_confirm">Начать</string>
    <string name="new_game_dialog_cancel">Отмена</string>

    <!--    Game Hub Screen-->
    <string name="game_hub_chapter_title">Глава %s</string>

    <!--    Chapter Screen  -->
    <string name="chapter_1_title">ПРОБУЖДЕНИЕ</string>
    <string name="chapter_1_description">Ты просыпаешься в заброшенной лаборатории после аварии. Вокруг тишина, прерываемая лишь треском поврежденного оборудования. Необходимо восстановить основные системы и понять что произошло.</string>
    <string name="chapter_2_title">ЭНЕРГЕТИЧЕСКИЙ КРИЗИС</string>
    <string name="chapter_2_description">Энергия иссякает, аварийное освещение мигает. Стабилизируйте энергосистему лаборатории прежде чем произойдет полное отключение. От энергии зависит работа всех систем выживания.</string>
    <string name="chapter_3_title">БАЗЫ ДАННЫХ</string>
    <string name="chapter_3_description">Доступ к исследовательским данным потерян. Восстановите информационные системы чтобы раскрыть тайны лаборатории. Архивы содержат ключи к пониманию произошедшего.</string>
    <string name="chapter_4_title">БИОЛАБОРАТОРИЯ</string>
    <string name="chapter_4_description">Генетический исследовательский отдел хранит опасные секреты. Мутировавшие образцы угрожают безопасности. Восстановите контроль над биологическими экспериментами.</string>
    <string name="chapter_5_title">НАВИГАЦИЯ</string>
    <string name="chapter_5_description">Лабиринт разрушенных коридоров затрудняет перемещение. Восстановите навигационные системы чтобы найти путь к центру управления и другим выжившим.</string>
    <string name="chapter_6_title">КОММУНИКАЦИИ</string>
    <string name="chapter_6_description">Связь с внешним миром прервана. Восстановите коммуникационное оборудование чтобы вызвать помощь и установить контакт с другими уцелевшими отсеками.</string>
    <string name="chapter_7_title">ТЕЛЕПОРТАЦИЯ</string>
    <string name="chapter_7_description">Квантовая физика лаборатории открывает новые возможности. Исследуйте телепортационные технологии чтобы быстро перемещаться между секторами и находить ресурсы.</string>
    <string name="chapter_8_title">КРИОСТАЗИС</string>
    <string name="chapter_8_description">Криогенное отделение с замороженными учеными требует срочной помощи. Восстановите системы жизнеобеспечения чтобы спасти сотрудников и получить ценную информацию.</string>
    <string name="chapter_9_title">ИСКУССТВЕННЫЙ ИНТЕЛЛЕКТ</string>
    <string name="chapter_9_description">Центральный ИИ лаборатории Ева вышла из-под контроля. Перепрограммируйте искусственный интеллект прежде чем он примет опасные решения.</string>
    <string name="chapter_10_title">ЦЕНТРАЛЬНЫЙ КОНТРОЛЬ</string>
    <string name="chapter_10_description">Финальная битва за контроль над лабораторией. Объедините все системы чтобы предотвратить катастрофу и раскрыть главную тайну эксперимента.</string>

    <!-- ГЛАВА 1: ПРОБУЖДЕНИЕ -->
    <string name="chapter_1_block_1">Проверьте основные системы лаборатории. Восстановите энергоснабжение и жизнеобеспечение для дальнейших действий.</string>
    <string name="chapter_1_block_2">Реакторный зал вышел из строя. Стабилизируйте температурный режим и энергетические потоки реактора.</string>
    <string name="chapter_1_block_3">Терминалы заблокированы. Взломайте системы безопасности для доступа к исследовательским данным.</string>
    <string name="chapter_1_block_4">Оборудование повреждено. Соберите и настройте аппаратуру для запуска основных систем.</string>
    <string name="chapter_1_block_5">Финальная проверка всех систем. Убедитесь в готовности лаборатории к полному запуску.</string>

    <!-- ГЛАВА 2: ЭНЕРГЕТИЧЕСКИЙ КРИЗИС -->
    <string name="chapter_2_block_1">Энергосистема нестабильна. Балансируйте химические реагенты для стабилизации мощности.</string>
    <string name="chapter_2_block_2">Нейронные сети ИИ повреждены. Восстановите связи искусственного интеллекта для управления энергией.</string>
    <string name="chapter_2_block_3">Сообщения профессора зашифрованы. Расшифруйте архив для понимания причин аварии.</string>
    <string name="chapter_2_block_4">Система связи отключена. Соберите коммуникационное оборудование для координации действий.</string>
    <string name="chapter_2_block_5">Финальная синхронизация энергосетей. Объедините все контуры для стабильной работы.</string>

    <!-- ГЛАВА 3: БАЗЫ ДАННЫХ -->
    <string name="chapter_3_block_1">Потоки данных нарушены. Восстановите передачу информации между серверами.</string>
    <string name="chapter_3_block_2">Информационные каналы перегружены. Перенаправьте потоки данных для оптимальной работы.</string>
    <string name="chapter_3_block_3">Архивы зашифрованы. Взломайте защиту для доступа к исследовательским материалам.</string>
    <string name="chapter_3_block_4">Серверные стойки повреждены. Реорганизуйте оборудование для восстановления работы.</string>
    <string name="chapter_3_block_5">Финальная синхронизация баз данных. Объедините все информационные потоки.</string>

    <!-- ГЛАВА 4: БИОЛАБОРАТОРИЯ -->
    <string name="chapter_4_block_1">Биологические образцы перемешаны. Отсортируйте образцы для дальнейших исследований.</string>
    <string name="chapter_4_block_2">ДНК цепочки повреждены. Восстановите генетические последовательности.</string>
    <string name="chapter_4_block_3">Генетический код требует расшифровки. Решите головоломки для понимания мутаций.</string>
    <string name="chapter_4_block_4">Молекулярные структуры разобраны. Соберите сложные биологические соединения.</string>
    <string name="chapter_4_block_5">Финальный анализ генетических данных. Синтезируйте все исследовательские материалы.</string>

    <!-- ГЛАВА 5: НАВИГАЦИЯ -->
    <string name="chapter_5_block_1">Карты лаборатории повреждены. Восстановите картографирование помещений.</string>
    <string name="chapter_5_block_2">Маршруты эвакуации заблокированы. Проложите новые пути для безопасного перемещения.</string>
    <string name="chapter_5_block_3">Навигационные системы отключены. Взломайте коды для доступа к картам.</string>
    <string name="chapter_5_block_4">Указатели разрушены. Расставьте ориентиры для навигации по лаборатории.</string>
    <string name="chapter_5_block_5">Финальная калибровка навигации. Синхронизируйте все системы ориентирования.</string>

    <!-- ГЛАВА 6: КОММУНИКАЦИИ -->
    <string name="chapter_6_block_1">Частотные фильтры сбиты. Настройте приемопередатчики для четкого сигнала.</string>
    <string name="chapter_6_block_2">Сигналы теряются в эфире. Создайте стабильные маршруты передачи данных.</string>
    <string name="chapter_6_block_3">Сообщения закодированы. Декодируйте сигналы для установления связи.</string>
    <string name="chapter_6_block_4">Коммутационное оборудование разобрано. Соберите узлы связи для сети.</string>
    <string name="chapter_6_block_5">Финальная настройка коммуникаций. Синхронизируйте все каналы связи.</string>

    <!-- ГЛАВА 7: ТЕЛЕПОРТАЦИЯ -->
    <string name="chapter_7_block_1">Квантовые состояния нестабильны. Стабилизируйте частицы для телепортации.</string>
    <string name="chapter_7_block_2">Пространственные координаты рассинхронизированы. Настройте точку назначения.</string>
    <string name="chapter_7_block_3">Телепортационные параметры требуют расчета. Решите уравнения для калибровки.</string>
    <string name="chapter_7_block_4">Ускоритель частиц разобран. Соберите компоненты для запуска.</string>
    <string name="chapter_7_block_5">Финальная синхронизация телепорта. Активируйте межпространственный портал.</string>

    <!-- ГЛАВА 8: КРИОСТАЗИС -->
    <string name="chapter_8_block_1">Температурные режимы нарушены. Восстановите криогенное охлаждение.</string>
    <string name="chapter_8_block_2">Системы жизнеобеспечения отключены. Запустите кислород и мониторинг.</string>
    <string name="chapter_8_block_3">Протоколы разморозки заблокированы. Расшифруйте коды для спасения ученых.</string>
    <string name="chapter_8_block_4">Криокамеры требуют реорганизации. Оптимизируйте размещение капсул.</string>
    <string name="chapter_8_block_5">Финальная активация криосистемы. Подготовьте камеры к разморозке.</string>

    <!-- ГЛАВА 9: ИСКУССТВЕННЫЙ ИНТЕЛЛЕКТ -->
    <string name="chapter_9_block_1">Нейронные сети фрагментированы. Дефрагментируйте память ИИ для восстановления.</string>
    <string name="chapter_9_block_2">Логические цепи повреждены. Перепрограммируйте мышление искусственного интеллекта.</string>
    <string name="chapter_9_block_3">Защитные алгоритмы активированы. Взломайте протоколы безопасности ИИ.</string>
    <string name="chapter_9_block_4">Процессорные блоки рассинхронизированы. Откалибруйте вычислительные модули.</string>
    <string name="chapter_9_block_5">Финальная перезагрузка ИИ. Восстановите полный контроль над системой.</string>

    <!-- ГЛАВА 10: ЦЕНТРАЛЬНЫЙ КОНТРОЛЬ -->
    <string name="chapter_10_block_1">Системы лаборатории разобщены. Синхронизируйте все модули управления.</string>
    <string name="chapter_10_block_2">Энергетические контуры разделены. Объедините потоки для максимальной мощности.</string>
    <string name="chapter_10_block_3">Главный компьютер заблокирован. Выполните финальный взлом системы.</string>
    <string name="chapter_10_block_4">Протокол перезагрузки неактивен. Активируйте аварийные системы.</string>
    <string name="chapter_10_block_5">ФИНАЛ: Запуск перезагрузки. Спасите лабораторию от уничтожения!</string>
</resources>